由呢一刻開始講：香港獨立，時代革命，唔獨立即係中國香港

你哋唔支持香港獨立，即係承認中國香港呀知唔知呀？
一日係特區政府，你一日都係中國香港人
香港獨立，時代革命
香港人醒未
香港人加油

香港獨立，時代革命

[緊急]快啲快手入嚟send email

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

毛澤東在49年之前，一直講既係推翻國民黨獨裁政權
唔係要建立共產黨一黨專政

講左咩自已諗

但唔係呢一刻，咁樣變左主權問題

老實講，一講獨立，外國好難出口幫我地。。。

唔該你哋啦唔好再支持一國兩制，中共信唔過
一日中國香港，一日中國人

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

反對

大陸仔最大嘅藉口就係港獨 獨你老母
五大訴求 冇要求港獨 只要求維護一國兩制確實實行

反對

講咗揾國際幫手就唔可以講獨
講聯合聲明一國兩制

哇做咩突然咁多香港獨立post 未到凌晨喎
利申：港獨撚

咁 永續基本法 呢

唔開 Po 環球冇料作新聞

改你老母，我唔支持港獨，支持修憲自治。你地如果騎劫抗爭既，唔支持港獨既人一定唔會出，包括舉美國旗推行自治行動既抗爭者

你要咁傻似buy港獨，唔關我事，但咪撚騎劫

2047年直接一國一制，醒未

港獨，外國冇藉口，唔會幫你，大大力打壓你 再見

香港獨立
時代革命

依家講想俾人鎮壓呀

五大訴求 缺一不可
完

真，鬼風向俾人打擊
咪搞，彭斯嚴正聲明係中國要守聯合聲明

宜家講港獨好容易將兩個月以黎既造勢浪費
次次都有人係運動進展激烈期間走出黎講港獨
係你係好撚醒 知道唔要中國香港
但係一步一步黎 做到雙普選你慢慢搞都都仲得
你地港獨派成日覺得要港獨講出口
如果要運動既所有示威者將港獨掛住口邊
我諗起馬得返1成人係度
要凝聚人數同免人口實
呢場運動入面唔好格硬將港獨納入訴求
好似呢兩個月咁 所有野都唔係一步到位

利申: 支持港獨

係，搞左其他先

反對，吾好再騎劫

五大訴求 缺一不可

利申： 等支爆[

今次輸左 以後 連革命 尼個口號 都無得你叫

因為你已經係 大監牢 入邊嘅其中一人

今次係香港人 最後可以脫共嘅機會

我唔覺得 擺明爭取獨立 有咩問題

你敢同中共攬炒 解放軍入城都唔怕 死都唔怕

但唔敢爭取獨立？

外國人先覺得奇怪 到底你地想點

而且香港一早應該有機會自決前途

shut the fuck up

點解呢？ 外國唔幫 而且會打壓？ 你而家個對手係極權統治政權

而家全球偏向反共 你覺得自由國家會為極權政府打壓香港？

意思係香港如果爭取獨立 就會失去一切？連中英聯合聲明 都可以因此而失效？即時一國一制？

講得啱！唔好騎劫我哋！

你一講獨立，就會返番去2014年咁

又諗住伏鳩我地？比撚晒位全世界入，你係咪on9架

唔反對，不過時間尚早

你到底瞓醒未

認真
呢個時刻，種低獨立嘅種子
贏左就可以正式搞獨立運動

五大訴求從來沒要求港獨，小心有鬼。

話反對獨立嗰啲咁啱都係p牌??

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民

仲慢慢搞

政治嘢曖昧少少好
留條後路俾人同時都俾咗自己
我明你會覺得香港人已無後路
但呢一刻我地未有實力真革命
連有實力打仗嘅trump都唔會劈頭話唔deal就打仗啦
我信光復香港 時代革命會更令大家有共鳴

咪撚騎劫人

噉你想點解

唔支持港獨。呢D嘢唔可以講的，外國唔會支持分裂國家。你想騎劫？得，咁我寧願企對家。
係要做，就應該永續基本法，港人治港。

外國唔會支持蘇聯分裂，你讀吓歷史先啦，美國支持西藏流亡政府啊

咁你快D騎劫運動啦。
你鐘意嘅可以建國做埋總統。

根本香港人唔想獨立，外國先幫唔到

讀歷史令到你個腦袋更加明白事理，讀吓歷史先

繼續扮睇唔到

獨乜撚嘢立。
連警察都贏唔到你想從國家手上奪取獨立權？會唔會發夢早咗啲？奪取返義士自由先再講啦好嗎。
好多個諗住可以一步登天，但其實係眼高手低自以為好撚醒，又變咗返返去2014，失敗告終。
好囉，你要搞冇所謂，實唔阻止你地。
不過既然你講得睇返歷史，咁不如睇吓2014，同埋睇返中國對獨立係咩反應？
自由可以許你，但佢地要嘅根本一定要係一國，明？(一國兩制)
你再諗諗個後果，唔係幾多人想同你玩，大家依家爭取緊嘅係生存唔該。
你要獨，我本人必割。

普選重要

唔明

香港獨立!!

民族自強 香港獨立

呢啲係西藏人來

孫中山一開頭都失敗添

嗯嗯，期待你熄冷氣現場講。

其實係

果班人好似比人洗左腦甘

個個都係話 ：唔好比位人入 無外國會支持 未係時候呀 無軍隊呀

香港人要同西方表明立場 香港人唔要受極權統治

香港人要獨立自主 香港人需要和值得擁有民主、自由

蘇聯都唔俾獨立啦，最後結果如何？

未瞓醒，繼續做中國香港人，之後等到2047年仆街

未係時候
攬炒左先叫會好啲

隨便你啦，我表明咗我立場係唔支持，你鐘意搞獨立騎劫運動咪搞囉。
見到有呼籲獨立我即走。

話左未係時候，中共唔倒台點獨立？一係你出黎建立咗臨時政府先講啦

反送中但唔想脫中
堅持要一國兩制廿幾年後做中国大灣區香港市人
想香港慢性自殺嘅
真係應該好好諗下自己究竟想點